普通打工仔點樣食足gym所需嘅蛋白質

早餐 七仔照燒雞三文治15g
中午 大快活雞胸轉意粉50g
晚餐 屋企中式多菜多炭水小肉 比盡35g

呢到先得100g
飲多杯粉都唔夠體重x2

仲要日日食一模一樣餐單

岩
早午真係搵唔到其他更好選擇

飲三杯粉

飲幾杯咪夠

飲4杯粉，d大隻佬一日都4.5杯

帶定啲烚蛋 餐與餐之間食
每日兩隻都有15~20g到

食多餐下午茶+夜晚飲粉
應該夠啦

晚餐叫屋企煮多兩舊雞胸俾你加餸啦

烚蛋, 豆漿500g有16~20g,

邊個同你講要食體重x2

一日飲幾杯粉嘅人會唔會有啲用緩釋蛋白？
同其實其他元素會唔會超標 因為入面唔係得蛋白

睇你有咩目標啦 普通人體重x0.8都夠

大快活雞胸邊有50咁多

之前有人磅過舊雞大約150g
加埋近200g意粉 差唔多啦

意粉既蛋白質係冇用既

飲兩杯
我臨收工食一舊protein brownie 當零食

其實唔難

典解嘅？ 利申想學嘢

非完整蛋白質

有用既有蛋 ,肉 ,豆 ,乳製品 , whey

whey 3個Serving = 75 分2次飲,起身,操後各1次
早餐求9其
午餐帶飯 200g 雞胸=50
晚餐 200g 雞胸 = 50
有心一定得

一serving粉當25g protein
直接10杯一日搞掂
250g protein袋曬

但無錢

你啲飯，蛋奶都有的

印象中七仔三文治好似幾高鈉下

屌你咩以為自己去出賽呀？

Egg x2=16
大快活=35
即食雞胸=24
Whey proteinx2=48
Total=119
Enough

烚蛋 2隻都有 20g 咁多…………………

大快活雞胸邊有50 比盡咪40

150g 咪30g protein
澱粉既蛋白唔計數架

盡量餐餐食肉 無計

早餐 快餐店 雞扒煎蛋
午餐 有肉既碟頭飯 叫極少飯
晚餐 雜扒餐
做完gym再加1scoop粉

蛋白應該夠 但脂肪好多 唯有少碳水當做埋生酮

花生發炎架

超市有一開即食豆腐
一盒 16G protein左右

笑死便秘都玩死你

你知唔知要幾strict 先到ketosis 唔係求其少carbs =ketosis

天生腸道通

搵個男朋友互含

有飯有粉已經fail
出街又多汁食到糖
食太多protein 都fail

食到果d汁已經有可能令你頭痛離開酮態

日日食1-2隻烚蛋白

話咩5% carbs真係害死人
白飯100g都係28carbs
係要選啱食物 你食中高升胰食物直接fail 跟本唔洗到5% 唔信拎部血酮機test

你食暴龍蛋啊

大隻佬日日5，6杯都未死

意粉蛋白來自雞蛋，面粉無蛋白質

350蚊2500g, 日日飲3，4杯都得。如果窮到咁囉綜援都得啦

有無人非gym前後會特登轉飲緩釋蛋白

雞蛋100g都係得13g protein
意粉跟本冇咁多
D protein大部分來自小麥
即係同麵粉一樣

唔知你想講咩。意粉有雞蛋都話無用

其實有冇需要食x2 我見正常係x1左右 做gym正常身型嘅話真係要x2？ 係咪要成身肌肉個d大隻佬先要x2？
我都好想知 有冇人有答案 唔要9up 要有source個d

朝早一杯奶，晚餐一杯奶

自己思考下

咪飲多杯囉屌你老母

要咁大隻做咩做鴨？

唔係好事黎
可能你吸收能力弱
啲屎偏軟

我未撚見過有大隻佬飲5-6杯
不如你試吓
睇下會唔會屙返哂啲粉出黎

飲左講你知

想增肌係x1.6-2.3哩個範圍
只要想增肌就係
果啲玩健美要比賽果啲會食到2.3-2.5

因為會屙返哂出黎
唔可能一日飲咁多屙

Cutting 飲大左唔出奇

下午茶呢 臨瞓再飲粉

外國師買雞胸同蛋好撚平

飲蛋白奶粉

體重x2?

磅定公斤先？

罐頭吞拿魚

體重(kg) x2咁多g嘅蛋白質
eg 你65kg就130g蛋白質

如果一日要2800卡路里食物
蛋白質的卡路里計唔計埋
計左係咪要再食更多食物增肌

有幾難 當你65kg 要 130g protein
早餐
有肉既三文治 10g /整雞胸 25g
300ml奶 10g

午餐前帶定兩隻蛋食 10g

午餐 30g

下午茶 即食雞胸 25g

晚餐 30g (通常唔知，例如你食扒，起碼50g)

訓覺前300ml奶 10g

總共 125-140g

你話體重乘二 姐係做開gym 飲一杯15g粉 總共 140-155g有突

當你一日需要2800 為左上磅每日食多200

蛋白質1g有4卡 扣番就係要食既carbo同fat

計的
唔明點解計完要再食更多

唔帶飯基本上已經唔洗去到咁講究既地步。

你係有心機去睇營養食既，唔該都有心機多少少自己備餐

200g雞胸56g pro + 2隻雞蛋14g 已經70g pro 再加杯shake用牛奶沖 都已經100g protein 講緊只係一餐你就可以食到咁多野

btw 黃店雞胸肉

師兄可唔可以講下最雞啲雞胸肉好唔好食同會唔會好「鞋」
同埋如果一次訂幾廿舊可以放到幾耐

成隻蛋打落去整，點解係非完整蛋白
btw我都唔計因爲太少所以唔計，唔係冇用

其實麵包店既麵包都有落蛋 但落好小
但樓主好明顯唔知小麥既蛋白質唔計
不過食小左又唔代表增唔到肌
都冇規舉要體重x2先增到肌既

當25g protein
每次飲 整1.5scoop 飲兩次 都75g啦
用奶溝 再加麥皮 當80g

跟住要追夠數唔難

0.7-2.5g x lbs 都可以係healthy range 睇個人狀況/目標

strongman/powerlifting 咪會食到2g per pound
一般人0.7-1g per pound 都已經幾好